齊買六合彩，贏錢捐99%支援抗爭

先聲明，沉迷賭博等於倒錢落海！

賭馬賭波唔講，我認為十賭九騙，我自己都唔賭。

抗爭非常時期，我建議大家一人開個投注户口，set一注六合彩長期固定投注，贏錢就捐99%俾612 / 星火 / 任何你認同嘅抗爭單位：

中$20捐$19.8、中$20,000,000捐$19,800,000！

一年開彩約150次，總成本約$1500，就當為呢場運動買個機會。

大家點睇？

不如直接捐仲好

你買多越多馬會交越多稅比政府

可以做。自己有做緊

我都有咁諗過。

如果睇全局，賭博本來就係莊家贏梗

不過只係一人買一個機會，可以接受。

我自己係用固定投注買死一注，金多寶都唔會多買嘅人。